覺得mirror 入面姜唔係最靚仔

Anson Kong同Edan睇落仲好d
Tiger 個feel好似日本J家男團d樣

Ok

Frankie